集思廣益，點樣保護今日Ｄ義士

今日好多好英勇既義士s，救左唔少人，
片我明好難唔傳開，但點樣可以更好保護佢地，
公開讚又唔係，唔讚唔理又唔係，好擔心佢地

如果上過FB果啲就直接放出黎啦
你都拎到狗一定拎到 backup一定有
自己拍就唔好放出黎

希望大家如果睇片認到咩人，
或者見到Ｄ片有咩好特別既野，
希望大家盡量唔出聲啦